成班廢柴有咩唔對路就淨係識返香港

岩先又見一個post話英國返香港，有樣野想屌好耐，私樓仔Ray Ma，窮撚孝仔呢班撚屌，未有武肺前就識走去英國，一個肺炎唔對路就返香港，正垃圾東亞病夫當香港咩地方呀屌你老母

香港係一個搵錢嘅地方,搵夠就走.

當係踏腳石

屌我識有個兩出兩入
Cls 自私到死

有咩問題？

躝屍格路拉屎忽鬼

閉關鎖國囉咁巴閉

周庭夠係BC, 而家咪又搞到冇晒自由！